雖然想破處，但未到30歲真係唔想叫雞

好老實講，雖然我呢D青頭毒撚冇屌過女真係好想屌

但真係接受唔到叫雞

講真，第一次都係想同自己中意既人做，至少都叫開心過

但叫雞？人地都係例行公司，每日當番工，你只不過係一個客，完全接受唔到

不過小弟已經26歲，唔知呢份堅持頂到幾耐

身邊D朋友仔結哂婚仔都生埋，我連女人都未撚掂過，其實有時候諗番都覺得自己幾垃圾

可能會SET個target，到30歲都仲係青頭仔就比少少錢試一次，至少叫知道屌閪係咩感覺

第一次留番比中意既人
26歲都仲係青頭，垃圾，快D叫雞破處啦

人一世物一世 試下囉
不過叫完雞唔好溝女啦

好多囡囡都係因為屋企人有病先第一次做妓女

我30青頭，諗住永久青頭

28歲（青頭）

照下鏡諗下你係女人會唔會想比呢個男人屌先

加油～

身邊D朋友仔結哂婚仔都生埋

有無咁早啊

怕咩喎
希望在明天啊嘛～

叫過一次雞, 永遠都係雞蟲

呢D聽下算, 對佢黎講, 你就係客, 講咁多都係想你比錢, 可能人地對個個都係咁講, 呢D我分得清

師兄有咩驅使你有咁既決心

師兄加油, 共勉

想叫了

都岩既, 26歲先搵得2萬幾, 人工唔高樣又唔係好, 講野又唔算風趣幽默, 唯一叫做玲著個爛鬼degree同得閒會進修下, 不過對D女黎講肯定會覺得我好悶好無聊

多謝

絲打又係你
真係身邊朋友已經結婚生仔, 愈低學歷果堆愈早結婚生仔, 但就算同期大學畢業果班有D都講緊結婚了, 得番我一個毒撚連約食飯都開始難約

同唔識嘅人有親密接觸感覺好怪

的確係, 所以可能我呢D毒撚先叫雞都唔敢, 講話叫實際上行去個門口都驚驚青青

其實2萬幾已經好好，比d信心自己
利申搵萬幾

淨係諗下都已經淆底

但師兄唔會想屌閪咩, 我以為男人唔多唔少都會想, 屌唔屌到另一回事

正皮多過負皮好多

大家真係覺得26歲都仲係A0青頭既人真係會突然有一日識到女朋友然後破埋處咩

人生仲有好多慾望，唔係樣樣都要做或者做得到

我ex係咁

師兄心態好好, 我真係冇辦法好似你咁諗

雖然係你ex, 不過你ex都叫開心過

忍到40歲唔破，
就可以超越本大魔法師，
晋升成為賢者。

呢D平時搞下GAG就OK

但當你真係到咁既年齡都冇屌過女, 其實會有心理壓力

肺腑之言, 真係唔好叫雞
唔係性病或者道德問題
而係一定會上癮, 會沉船
嘥好多錢, 成份糧都唔夠叫雞
你諗下你忍得咁辛苦, 唔通真係試一次就夠, 以後都唔需要性?
試左一次之後一定會再想試, 然後不停咁叫落去
所以點解話「不可一,不可再」
其實叫雞都係一樣
「企硬！扑野衰硬！」

想感受屌閪感覺, 強烈建議你買飛機杯, 而家d飛機杯象真度好高

至於第一次留返比心愛既人就嘥氣啦... 我只不過唔想你沉迷叫雞

睇你呢段啲死人聲氣就知你個人幾廢 搵20萬都係得雞先會想溝你

我咁出名既咩
咁你有無主動識人先

如果諗住唔叫就30歲後都唔好叫，如果諗住30歲冇女再叫

不如而家叫左佢好過，26年都冇女之後4年如果冇咩大改變；你應該都係......冇女

所以不如早叫早享受

Sorry 原來你認真。
咁本魔法師認真mode答你

1. 要降低要求，唔好下下要IU,游B，杜小喬果D。小儀，Hocc果D質素都考慮下。
2. 講到口臭但係真理。擴闊圈子。教會，旅行團，興趣班。
3. 打機/fb 熟左的女網友。

祝早日破處。

仲有個簡單途徑
交配app
利申 絲 宜家男友T頭交配app識
宣揚交配app既偉大拯救宅女

師兄都係有經歷既人

唔通要學你講野下下都咁mean咩

巴打人工degree都應該唔係重點問題
不如處理下點解囡囡覺得你悶

識返條女 做愛冇愛點做

交友App我知但唔想推介俾樓主。
太多倫敦金，裸聊騙徒玩交友app.
樓主無經驗好易沉船破產。

咁岩之前開既post有見過記得

冇主動識, 雖然工作環境好大關係, 但無可否認自己冇特別上心去識

咁又係
不過樓豬覺得自己好悶 死症黎
無論網上定真人
都唔易溝女

無特別去識
真喺等個天跌條女比你
等到30都未等到啦咁

唔太同意, 畢竟都係想比個機會自己做決定, 亦都知叫雞呢樣野一旦有第一次就會有第二次、第三次, 所以先想謹重少少

啱啊 唸清楚
一日雞蟲 一世雞蟲

真喺咁想 就真喺去識啦

26歲生仔有冇咁勁
難怪你咁大壓力

啱呀，咁不如直接一世都唔叫

其實要求不嬲都唔高, 至少我對學歷同樣冇乜要求, 最緊要係傾得埋, 有相似價值觀、政治觀同人生觀

第2,3點可以考慮, 多謝

其實唔係冇諗過, 但Tinder確實騙案多, 有少少令我卻步